SMT VS CSL 其實邊間好啲？

以前Smartone就收得好好，上網又快，而家感覺上差左
CSL係咪好啲？

csl

成個連登都係sales 你唔會有答案
死心啦

CSL地鐵多人少少都收唔到喎

CSL 唔做諗喇,咩4.5G, 咪又係得果幾十Mbps, 有幾可上到超過100

用緊CSL 600速做家居寬頻 暫時最高都係去到60my
平均都係40左右

CSL由中環到九龍塘收到但一定上唔到網

smt越黎越差 咪撚用

smt咪一樣

CSL搭地鐵9成load空氣

CSL 我屌你老母，西鐵線南昌到錦上路，九龍塘去深水埗全程load 空氣
即係我九龍灣返天水圍有超過一半時間唔撚使上網

CMHK 好d

頭一頁居然冇sales洗板

smartone dllm
響屋企譚仔都可以沒有服務
佢叫我換電話試下 咪又係咁